A組 俄羅斯 對 沙特阿拉伯 (3)

好多角下

自爆

迪沙哥夫

中槍咁樣

成日傷

日本想搞鳩澳洲

澳洲最後靠附加賽入

亞洲5隊

自己拉親

迪沙哥夫拉傷

molamola

Dzagoev

一黎就傷

迪沙哥夫 可能20分鐘就收皮

咁快有人傷

之後兩場都唔洗預佢了

自己友醫院波累事

咁快傷

笑死 咁樣拉傷

踢得一陣就傷

拉傷

個波入到禁區先聽到吹雞聲

中槍咁

收咧

陰公

Dzagoev
拉傷

虐老

冇了

屌啊，又唔出米蘭卓克

踢過皇馬果件

角大

咁快傷左個主力

正，卓利舒夫
沙地仆街了

廿分鐘美斯

卓利舒夫

玩完

剛剛先開波就拉傷

車利

自己拉傷好大鑊

拉親？

唔知之後有冇份

好慘

傷

揸灘揸到

迪沙之後都唔洗踢

佢知玩完了 好怕呢啲大賽見人重傷 好慘

hamstring

捷利舒夫

踢得一場

踢左廿分就傷左

反cup

換出黎果個仲勁

皇馬球員

今屆啲廣告版咁多殘體字

應該1:1完場了

可以返屋企啦

Cheryshev

車你輸夫

慘

今年淨係踢20分鐘就收皮

俄羅斯冰島起碼可以打以打下歐霸歐聯歐國盃

亞洲 賽事水平太低， 對抗性又太低

沙地短傳幾好wo

俄佬好黑仔
辛尼迪/cska/火車頭嗰幾個前鋒集體收咧

橙

個全球轉播權大陸集團有份

39歲

推呢個？

有冇人覺得睇viu清過now618

個樣好sad

普京睇住 搏得濟傷左 迪沙哥夫今季世界盃完啦

好掛住艾沙雲望地下鳩爆邊線

前

咁拉傷起碼都要兩到四個星期

咁快就收皮

收晒錢

Keymam 件垃圾幾時死呀 屌你老母

臭閪沙特，得兩隊踢到亞冠，on99

好耐無見佢

講真Cheryshev好應該正選

沙地 後防omar好廢

Reus會唔會都係咁

咁快27

聲畫唔同步差好撚遠

但係沙特國王都睇住

最記得肥賓因爲盃賽出佢而成隊俾人ban

俄仔年年都出一隊R聯三四隊R霸
經驗高好多

立即釋放米蘭卓克兄弟

好on9見到條友拉傷點跑呀

佢踩過草應該滿足

黃洋達？

班旁述又首發又陣式

唔好呀屌你
已經兩屆冇得踢

唔講以為沙特贏梗
巴塞咁

自然力量 天生要強！

人少打人少

迪沙哥夫
歐盃又踢唔到
上屆後備又踢得好少
今屆又

Sor以為得4隊

下屆香港人集資霸廣告

俄佬球員平均年齡係咪好高

幾爆得咁

主要係沙特同澳洲啦
另外三隊都多人旅歐

垃圾傳中

屌
一條友反擊跑到落底
無後防既

reus應該後備 出迪斯拿

垃圾

VIUTV畫面仲好過618 屌

本身就淨係識爆

2年前未開波就收檔
4年前30分鐘

自然力量 天生要強
乜撚嘢中文?

右單丸？

俄羅斯d人跑得好慢

日韓又會好好多咩
澳洲反而夠爛打仲會有D驚喜
伊朗應該會最好

其實我好想講viutv d評述可唔可以多d講場波既情況？
係中場係度狂吹水，以前真係好少會咁

慘撚過巴治奧

如果上屆佢係第1場先傷就好
冠軍就係佢既

藍天射球

連邊隊有得踢都未知

力架學人打小組

沙特d後衛打撚到前鋒咁

如果日韓隊可以經常同歐洲球隊較量會差好遠
佢地真係可以進步

沙地係咁比俄佬打反擊

射上太空

屌，玩左viu 個估man of the match ,條友即傷出

Salem致敬美斯

好很悶呀

打工仔心態

冇何輝 南美聰 係咁上下

我驚就咁講伊朗你地唔識所以搭單講埋日韓啫

盡快結束攻勢

亞洲比西亞班油王累死
亞冠亞協已經要遷就佢地
變咗西亞東亞兩個賽區
要格硬保送一隊上決賽

最慘伊朗抽支死籌

未熱身就爆 傷埋就大劑

咁都悶? 好很快喎

日韓好撚多踢德西甲...

但拉地多力加喎，對抗應該唔錯

9跑甩波到完場

呢隊根本係沙特聯賽/亞冠西亞質素

亞冠西亞今年表現就

大巴泊車中………

日本今年魚腩

俄羅斯18號係咪之前踢過車仔？
好似

沙特d波完全運唔到上前面

Yes

其實沙特意識同波底唔差
不過體能輸好多

獨裁者聯盟

俄佬其實都好鳩 兩隊有差距都踢唔出優勢

始終唔信提子出硬線
加上狂牛地震左，又多左啲偷雞機會

沙特開波上撚哂身打小組

輸咗一粒係咗斷

係

將中東列入非洲區。由班黑黑自己玩

咁又代表一定好咩

其實有睇開外圍賽嘅話，澳洲青黃不接好多暗湧，果時打沙特都係老鼠拉龜

能源者聯盟

沙特件衫同草地合咗體

無 kubo 無拓7

D旁述好wo 分析到好多野

踢慣沙地

分東西亞打亞冠根本白痴

永遠西亞唔會有進步

沙地係咁斷波

3個一齊爭食

係都摩洛哥
幾時輪到佢

沙哥夫個樣老左咁多

沙拿應該屌打沙特果幾個中堅

沙地18號件衫印字係咪掉轉咗

有友誼賽嘅味道

大晒呀？

無咗萬能鍾up數據

大半隊希拉爾

踢咗咁多年

買左1000 主半
同300 1:0

係
但我覺得除左伊朗佢已經係最有機會攞到分

阿拉伯豬

俄羅斯中場守得好好
睇通晒沙特邊個key ball

鳩斬都夠做低沙地啦

俄靠高佬+屈邊
都幾入肉

3條友爭波

艾希拉上年入決賽俾浦和屈機

呢支比伊朗打咪好

俄羅斯真係完全冇板斧進攻

摩洛哥喺北非
伊朗喺西亞

俄羅斯d默契真係

我冇記錯
初中佢都踢車仔
依加幾歲

點解唔屈高?

我指果組出線

燈

9.5細係咪無希望
又話唔玩corner kicks既

係咪要轉11.5大

算唔算長傳急攻

瘋狂斷波

佢地聯賽搵外援練

係，個8字

依兩隊3 4之爭

唔識旁述即場，讀緊稿

的確

點解俄羅斯廢咗咁多？

奧瑪 Khalil 既 UAE

埃及應該收皮

沙拿聽日出唔出到

戇鳩沙特

比拉菲爾施華屈機姐

=踢法陳舊？

西亞隊出國際賽就現形
平時亞冠恰隔離烏茲別克嗰啲就叻

沙特成日鳩傳

笑撚死

超級大傻仔

沙特中堅5號全場最垃圾 狂派膠

烏拉圭大炒硬哩兩隊

完全無腳法

Omar

有奧瑪既 UAE 真係4班波

咁獨食

好心沙特後場猜唔到就咪猜啦

現代的足球輸緊1粒

聽日嗰場唔係最緊要嗰場啦

普京:我地唔可以失威

學界 vs. 學界

沙地果班真係好有自信咁樣鳩傳

牛尾巴

而家話好大機會出到

半場和

對沙地應該 4 5 6

係.... 你講場入面既野都可以接受, 但你吹其他真係....

力架

俄佬次次落底都唔斬

阿拉伯無人識組織個波

西亞狗成日大炒東南亞果堆以為自己好勁

沙地後場好高章

做乜9

沙特好撚廢🤣

咁廢學人玩牛鞭巴

前面有威脅既進攻都好少

第一場輸波就流放哂去西伯利亞

踢撚到學界咁

爆

沙特唔撚組織

仲話世界盃擴張到48隊

中國 果堆 都入埋來 就

爆佢！

沙拿出到 有態 我諗輕鬆帶帽

沙特對烏拉圭實比人大炒

中國入撚到咩

衰過英超下遊

做乜

兩隊都廢

俄佬屈高 鳩爆

街場獨食怪咁扭

沙地快啲入番粒啦

中東佬完全唔識守咁

沙特條防線幾怯吓

又場場俾人數6、7球

獨撚到

呢場波真係鳩得幾好睇

公廁盃

沙特其實唔差 係d意識

廢過西

D咩防守意識黎
成日一野失就無人既後面

唔計係世界盃
我現場睇傑志對廢車仲好睇

中堅

兩隊好垃圾

所以習帝咁想搞世界盃
唔駛理排名

插水插到

沙特班友好似踢街波 瘋狂向前衝

沙地個個淨識鳩爆

沙特班友腳法幾好 但係組織

啲雪糕筒走去扭人地
你估人地係你咩

幾好睇呀 快上快落

沙特9傳完未

希望聽日伊朗贏到，摩洛哥喺雙牙身上搶分機會係大過伊朗

salah對沙特 踼counter 會唔會高潮

俄佬係咪塞錢比沙地

八十場。輸死人

好悶

沙特好街場feel

兩隊鬥派膠

支那又贏

俄佬好撚廢

係亞洲地區就串得起
一對大賽就騰騰震，心理質素都輸9埋

場波踢到咁
以為睇緊南華對愉園

沙地真係

2026年有48隊
足球夢達成
厲害了 我的國

俾黃牌

係水平真係一般囉

揭幕戰可唔可以唔好咁低水平

沙特係80年代巴西踢法
但再低2班

起碼肯攻先

同普帝握手

2邊都係廢
一邊靠施華一邊靠KAHRBIN

戴志偉一個人帶波

呢場海軍鬥水兵

球證係咪跑到面青青

個陣亞洲好似8隊但我諗都未必有

俄佬開始輕敵

2隊都唔係強隊係咁架啦

沙特個右中堅唔差

沙地=小學生

俄佬好撚慢，只要快少少已經三蛋

烏茲別克應該有機會

做乜尻呢球

應該得英冠水平

條防線比牙咬撚玩

但第二個比人撚狗

踢緊乜

如果贏俄主半
完場沙特贏就FATFAT

俄羅斯集中中間搶波左邊攻

半場和
波膽1:2
係咪好唔理智

叙利亞？

爆底出唔到波

仲頂住一粒 俄佬真係廢

我講中國冇
8隊應該烏豬入到KEEP到既話

俄仔對住沙特都打到咁，應該3分出局

成場波個節奏都未慢過落黎 係撚咁跑

沙特爛打，用屎忽死頂
俄仔鳩斬，冇組織鳩傳

球半呀 快d入多粒啦

跑都唔跑既喂

沙特有波在腳都唔識攻
好似等對方搶翻個波咁

其實兩隊2，3線鬥偷雞好睇過兩隊1線打防反

港隊仲勁

兩隊鬥垃圾

底線傳底

兩隊啲意識同技術都係垃圾

俄仔 守得好緊

半點踢足全場

俄佬中場搶贏哂 啲人又唔上前

上下半場一粒收工

呢組 埃及 烏龜 應該無懸念啦

沙特個閘都算最好波果個了

沙特=巴塞
俄佬=皇馬

沙特後防
輸緊都咁玩

好睇到呢

後防咁鍾意猜波，實比人逼甩

細細地買左2皮全場1:0

沙特打港隊 有無呢場差咁遠

隊沙地真係鳩到仆街

其實英撚踢正賽都係咁上下 但排名高咁多 靠外圍賽刷分

右閘？

半一全一 贏波輸盤

點解俄佬好似跑唔起咁？

就咁睇呢場 我諗俄佬同沙特都要出4-6個人圍沙拿先有機會守到

沙特無 off the ball movement 走位現位既

咁快冇氣

廢鬥廢

一味得個跑字

差好遠喎

港隊守ok wo

皮爾修

食禁藥咩跑足半場

Yes
好睇過曼聯對車路士

沙特=阿記
俄佬=曼聯

SMOLOV好熟口面又講唔出似邊個

屈高算吧啦,點解唔出波既?

水平一樣
好睇

沙特廢得黎幾有球味 好過睇大巴陣

沙特 巴拿馬,邊隊廢D

一cup大位就入鳩你

沙特的確猜到下
但意識差撚到

沙特唔夠大份
打埋身波唔夠做
只能鳩猜

日本 南韓 澳洲
伊朗 阿聯酋 烏茲別克

開始悶

埃及前面唔係費明奴文尼

沙地d傳波好冇意義

好似係

沙特似踢街場湊夠人踢

俄佬一過半場即鳩斬算啦

腰斬場波啦

沙地班友幾好波
但係冇戰術攻

阿仙奴黎 我廢但我踢得華麗

攞架黎丢 入唔到就玩銀彈做主辦skip外圍賽

屌你吹啲咩都唔知 我都睇到啦

假如卡塔爾仲有得搞嘅話
好難想像第一場會有幾爛

為控而搓，凈係自己後場搓

俄佬都唔係幾識攻

西亞狗淨係識靠賽制屈人機

俄佬開始散步

幾欣賞沙特 既然都比人睇底一線 實力又底一班 又輸緊一球 不如打返自己鍾意踢既足球 享受下依場世界盃

俄佬入多粒未

我迎住沙特會鳩入一球

悶過英超中下游

有無人知沙地班人諗緊咩

俄仔D反擊好少少已經半場456

沙拿一個都撚死佢地

俄佬無速架

cup多咗啦

陣式有咩問題

why成日唔斬

左路鳩到

懶高章

永遠都唔斬,死都唔斬

沙特啲人好上腳

自己cup出界

俄佬咁多入唔到多一球 真係好廢下

俄佬CUP完又唔出

諗多咗 沙特真係太水

無沙拿埃及=垃圾

因為佢地知自己打高波一定輸

首發好似近年間唔中都會聽到

又唔斬波

聽日好想all in 烏拉圭

起碼後備

俄佬你出波啦

世盃質素真係低
懶係要平衝唔同洲

勁多廢隊

俄佬閪到

佢地一開始就無諗過偷偷摸摸打防反

沙特靠身體擋路防守
咩波黎

2:0

2粒

靚波

20

入啦

垃圾防守

終於搞掂 2:0

比得都幾衰

呢球又cup 得幾靚

沙特十足十pro club啲電腦咁鳩下鳩下

見到沙哥夫就諗起08年佢同沙皇係左撚到保拉路斯

沙特啲人個人技術唔錯
但無組織咁

3場都要輸8比0

學界

俄仔

-6

2蛋

跑得快到

佢地喺後場鳩猜都唔敢硬碰對手你咪有錯覺佢地好波

10.5細$$$1000

讓球穩了

2:0 了

GOALLLLLLLL
2:0

放題

個個屌捷利 即刻交貨

沙特真係廢到咁

大炒沙地

防線差到

終於鳩入

廢柴入波

後防超廢

Goall

le球咁都入堅on9

2 0

可以訓教了

-6到

Goal!

沙特

死都要教返隻左腳

後防

快撚到

輸體能 比人後上搶到個波先

從後幾個身位都爆贏

沙特個中堅 fifa換唔切人呀屌你

扮晒幼細咁

屌你2隊好似踢街場咁

球波比唔夠力，-6

完

咁入 死左佢啦屌你老母

沙地快d入番粒啦， 否則真係

on9

咁都入

比著紐亞一早出迎飛剷

沙特真係好撚鳩

完全冇紀律性可言

笑撚死 沙特係都要扮巴塞短傅上去

但係半場都未過就斷咗

俄羅斯交得唔靚 但沙特兩條友都解唔到圍

如入無人之境

會唔會太慢

後防真係廢到

呢球入得靚

啲防守真係
呢球傳得咁撚差都入到

啱啱爆上去個下咁快

沙特真係街場波，見波就追同標
後面有冇人，唔理

將普通球員守成美斯

兩條友都mark唔到

沙特後防

亞洲波

學界賽？

呢球控球世界級
一控就停係地

本身個波都俾唔到
咁都入到

2比0

防守垃圾到

後防想點

點解兩條友都剷

街場

viutv都話沙特似細路仔踢波
淨係追住粒波

控果下都係-6，挑高個波就過咗兩件

on9?

學界 對 街場

佢成堆人壓得仲要好上
如果對D有速既隊

講得好中

街場防守

尋人

一齊飛鏟

沙特前場ok 後防pacing唔夠 默契 兩個一齊飛剷

沙特d後防真係

沙地應該係唔敢係俄佬地方贏波

龍門心諗

廢到

睇番第個角度先講野啦

沙特對烏拉圭或者對埃及

可以買對面大炒

廢撚到

唔好諗呢D啦
至少防守真係廢

沙特全部上去攻算啦

兩個都剷

悶就唔悶 係水平低D

6 號入球靚波

意大利果d咩感受

下半場會唔會入多兩粒

兩個都剷埋去

pizzi

沙特防守強差人意

兩個一齊鏟

卡雲尼呢啲弱隊殺手

你on9?
覺得好好睇?

沙拿入十球都得

可以買蘇七卡雲尼神射

其實最尾一腳交得唔係太靚

我深信沙特2:3 反勝

英超西甲d中下游應該都夠實力打世界盃

中場再唔變陣, 踢法,. 真係死硬.
沙特真係飛機咩

你班撚屌講就叻 你落去踢啊

咁樣失波，葉鴻輝晨早屌哂成班後防老母

沙特唔差

沙特斬上去都接唔到啦 俄佬咁大隻

好撚好笑

講經咩

烏龜打呢隊可以8:0

祖比連

沙特算唔算tiki taka

沙特對住蘇狗 卡雲尼

一個包一個埋

想做樂觀Sir

你都痴線嘅

後面果條友完全唔知做咩落剷

前廿分鐘太爛打，而家冇晒氣

鳩得黎好睇 呢兩隊真係完美示範
分分鐘好睇過摩佬d波

英冠附加賽仲高水平過呢場

唔睇名以為沙特領先

好慢

3:0 波膽
好撚想買

買定沙拿神射都得 高路斯當年都靠沙特刷入波

訓得

skill黎 個兩條友剷埋黎 一挑就過哂 如果一個剷 一個mark 一定無咁易

西亞佬抵呀
保送入亞冠決賽呀？
你都有今日

如果俄佬有隻跑狗，一定可以大炒

沙特跟住果幾場諗住點比人大炒

你想睇咩？
好多波入？
去睇玩具喇

又係講馬要跑得快過隻馬

李城黎踢我估9成5機會奪冠

沙特下兩場會唔會破上次畀德國炒8粒紀錄

沙特頭十分鐘叫有板有眼 輸第一粒就收晒工

咁我走先啦

鳥拉圭踢炒雙位數都得

呢啲19都入到世界盃
意粉荷蘭

沙特無 防守

沙特亂撚到，d走位重覆哂嘅，自己友遮哂d線

等卡雲尼自己射失

曾蛇講嘢好抵死

正宗冚家剷

水平唔好
但肯衝肯搶唔會難睇得去邊啦

沙特個種廢

傳到先計
傳唔到叫鳩踢

up乜撚野

無 movement 既

俄佬進攻咁廢都屌左兩球
我係沙特教練泊大巴算啦想放題咩

唔好狂吹水啦, 講番場波啦....

望伊朗算啦

都話沙特同玩身體質素既球隊打係輸鳩硬架啦

係，幾好睇

沙特好有2010年北韓風味

過黎亞洲囉

英甲都夠踢呢兩隊,起碼有紀律些

好明顯冇夾過
靠打天才波
亞洲就可以做地頭蟲屈下人
出到世界就仆街

今場應該4:0了

沙特平時練習練咩架? 就咁開場算?

咩話?！ 40-0??！

又要輸廿蚊，中東佬冇撚用

對番亞洲隊應該屈到

辣殺

港隊踢都可能半場挨到0:0

俄羅斯戰術幾成功

北韓好好多喎

D波timing都唔岩 沙特帶到人地回哂防先比

秦國果d快d堀起踢撚走呢隊沙特就好

中學學界水平

北韓好睇好多

條友成日講成分鐘
頭先var 又係
完全無同人交流自己鳩up

D防守咁技術流咪一樣輸得仲慘

個旁述up 乜尻

傳完十幾腳個波仲係中圈

不了
卡雲尼唔入垃圾波

傳撚到上去咩

沙特後防踢波仲多過前場踢波

戰鬥民族

President Order....2:0 1st-Half
2nd-Half can see Away Team

有條撚樣係咁爭咪講
邊撚個黎好撚長氣
keyman都停左佢幾次

博多三分都得

之前邊條傻鳩連登仔話沙特唔差

關咩事 完全無衝突

冇kokorin
今季R霸踢到識飛

應該比蘇9同卡雲尼中出100連發

亞洲黎講沙特廢d定日本廢d

北韓好似都入到巴西波個年

聽原聲算

沙特果班似足成班fd落街場咁
完全冇包袱咁鳩踢
冇戰術可言

下年甲組有得睇

對面俄佬正選大半隊中央陸軍你同我講英甲

睇完佢地更加顯得恩尼斯達真係好鬼勁

淨係唔㵂傳球路線

大家覺得呢場點 悶唔悶
定係覺得幾精彩

又慢又谷上前 沙拿爽死

準備cashed 讓球

我驚沙特踢踢吓自爆

冇樣得 打乜鳩 仲要俄羅斯傳送已經唔係好

好耐無睇萬里望廣告

講下者

唔好睇到港隊咁勁啦
其實港隊都無乜進攻手段

都係專心聽晚睇伊比利亞對決

花生

精彩過viutv個賽前波show

買左波膽3:0

唔悶 仲幾好笑

中東係咪無fifa玩 係人都知x制賴硬野

首發就真係好重大陸味
賽季 打門 進球 前後腰 點球

想問下我的幗贏唔贏到沙特？

其實前面幾條友跑得幾快

專心打穩守突擊會好過宜家咁狂野既打法囉

幾好笑

馬嬲搶波

踢大賽 underdog隊防守above all 先穩守再諗點攻啦

俄羅斯咁都算逼搶

可能佢細個睇足球小將世青篇，以為沙特好勁

金龜嘜萬里望花生首歌聽左好多年

關島殺手

yes

每逢聽到啲旁述問葉鴻輝點指揮後防

萬里望花生個廣告幾時肯換

唔好睇到沙特好似跟唔到咁
佢地個速度已經夠撚到港隊訓低

分分鐘唔止

亞洲黎講得伊朗唔廢其他都辣殺黎

港隊半場俾人CHUR死啦俄仔呢種節奏

快上快落 睇沙特班人個份自信都幾正

廣告都唔變下

Lm等睇3-0

下半埸沙特可以放心出收山腳

tiki taka = pass and move
saudi = pass and walk

萬里望花生！

去南極洲就有機

利狗真係寧舍智障

教練：齊人未？
好，開波

完

少少咸 扑扑脆

個名都改得on9過人

點穩守

好耐無聽過

開波頭一段算既 4搶2

聽到識背

蘋果日報都日日小三大媽啦

咁燥做咩, 改變唔到架la

點解沙地咁既質素都入到決賽週..

希望沙特入返粒，買咗波膽2比1

冇左田中鬥利王等比人中出

2:1 等我食半個盤

點解睇VIUTV D廣告咁有賭俠feel既

玩下啦
反正重注左 主-主
雖然得2倍 都夠回本

呢件太重口味

得罪講句
沙特個組織力仲高過港隊幾班

因為亞洲其他隊更廢

問下澳洲點解要去踢附加賽呀

viutv講波好過cctvb幾撚多呀

班cctvb連登狗縮左去佢地老母個閪

韓國 澳洲廢囉

乜冇影女既今年

港隊吞過沙特3蛋

沙特 完全冇戰術

個教練做乜9

唔悶 節奏快
俄佬又唔會hea 踢

阿拉伯佬俾俄佬屈體格

我地香港就俾呢班阿拉伯佬屈

北韓有戰術意識 唔會鳩標波 體能又好

最勁10同18

有無沙狗
全力撐追和

話沙特唔差果D都係弱智的

證明亞洲靠個人質素都夠做

輸左要比金仔炮決

下場烏龜對沙特係咪應該要賣賢買全其他呢

廢到我都覺得尷尬

呢場就好似睇Cult片一樣
已經唔在意好壞，但求特別同鳩

睇馬會個盤都識買啦

ching 食開港姐

當年仲有鄭大世
條友都幾勁

女上男下

出場陣容

呢十個月已經第三個教練

邊隻字覺得我燥

應該係小學校際足球比賽- 紅隊VS綠隊

北韓用條命踢無咁on9

係亞洲黎講咪唔差囉.
出到去

沙基利都大炒到既垃圾你都撐

南亞佬

北韓個年入好似連人都無咩點換過 體能真心勁

波又送唔到上去 後面又食救心丸 都係出局啦

呢場已經好睇過獌泊巴士10倍

聽得多就黎連正字都忘記
正選呀

不如搞個南美歐洲盃 水平一定提升返

比主辦國係開幕戰揀中勁得去邊

唔係
呢場係MICHEAL BAY個D黎

沙特戰術: 有波就衝上去

可能佢睇世界排名... 唔準的
北韓又係少踢世界賽, 但佢又唔係好差

踢開後防睇咗半場真係唔撚開胃

街場打法

唔通要主辦國第一場就輸咩

俄佬6號仔應該正選啦 腳法幾好

買撚左沙地+1/1.5

9衝戰術

條友踢黃潛的

返歸啦俄仔

神奇更衣室準備，油王派錢送返粒

on9 完全唔知踢緊咩

利狗真係特別on9

以為沙特好廢咩？點都勁過支那同卡塔爾

雷裝兜？

駕院都賣廣告

等沙拿中出俄佬啦

睇沙佬妹波就唔開胃 中圈猜極都未入禁區

9.5 s

請錯欖球教練

@拉車福特

沙特最失敗就係唔知自己定位 弱勢仲學人上腳對攻 班大帝又叉腰眼神防守

沙地下半場反cap戰鬥民族

有前無後 打死罷就

咩野叫首發?

紅隊冇咗小學雞

@拉舒福特

咁而家擺係世界盃佢就係廢架啦
入得世界盃差唔多隊隊都係自己洲最top果堆

加滕鷹

當年世盃外沙特兩回合八比零香港隊
wfc到係小西灣搞

所以真係唔好講笑啦⋯⋯呢啲真係食物鏈嚟⋯⋯港超痴線佬都係咁話

個沙特王子見隊波輸緊2粒
會同普京講乜

Michael Bay又太抬舉，好似睇侏儸播既喪屍Cult片

trivago 條友賣稻香廣告
都係trivago feel

有無信心收錢先

加藤鷹

今屆想睇沙拿個強勢會唔會帶到世界盃

沙特猜波短到，都推進唔到

港隊連科威特都未贏撚到
成班人以為港隊好勁

其實俄都好失望,好似跑得好辛苦咁。
沙地就唔好提,個個都自己係當年個民族英雄,半場帶到入球

睇到沙特廢撚到咁都係亞洲屈機
有生之年應該都唔駛ff香港會入到決賽週了

我港大巴戰術屌打俄仔

viu 個廣告
點解兩個華人生個鬼妹女

冇角既

2002世界杯小組賽：德國8-0沙特阿拉伯
有身份證都有波入

節奏都算快
幾好睇喎

起碼唔悶
兩邊都攻下

但俄仔 防守穩太啦

D廣告都好好笑

沙特係亞洲疤菜

viutv 咁多新廣告?

金判坤其實無乜料 我覺得
淨係識操體能

斧頭扒

用電腦睇既人有無覺得viu tv D人聲好怪??
好似把聲離個咪好遠咁

港隊一向最怕西亞狗

2:0 收錢

卡頓堡

格食格啫，沙特都冇中場，我俄中場

邊間廣告公司

好多廣告都好正

點解outback個廣告咁on9

9.5細
10.5細
各買左1000

兩隊不嬲唔玩角

outback

比沙地個10倍引鳩左好耐, 好彩無中伏

囡囡

喜般

沙地一開波就教咗all out attack
所以連後衞都係咁衝上去

女女女

條女

有冇巴cap圖

其實格食格底下 支那近年真係正式比賽贏過佢地

條囡 求ig

電視睇都係
全部都唔入咪

依家踢清水心跳

條女洗唔洗咁正

沙特唯一贏控球 鳩控

條女幾正

沙特6成控球

垃圾沙特，死扭爛扭又個人主義，以為自己踢緊亞洲盃咩

現代足球真係愈黎愈唔好睇....$$$$
睇埋牙朗同美C之後....
尼馬? ANYMORE?

澳 日 韓 沙地 伊朗 然後呢？就要開始數支那 越南 秦國

好多新cm

高質女, 咩名 ?

連體能都無既，港隊重剩咩
叫港隊班人踢技術咩

聽日3場點買好

我問邊間廣告公司夠膽拍到咁

中東佬個幾件後場收哂錢咁，後場玩波唔解圍又追唔到波

喜般都唔識

嘉欣

沙特廢極都出左線
而且你換其他未出既
又真係唔覺邊隊真係會好好多

態度方面我又唔覺得港隊輸好多 打強隊班球員都會跟部署行 打爭氣波 對強隊都叫做輸得好好睇睇
聯賽投入差仲要咁撚遠 咁比根本唔公平 又唔見有人笑鳩班油王dum完本都係比人大炒

viutv 呢個數據分析好過垃圾tvb

未講完就要去廣告

屌 睇唔切條女

一見到呢條囡就覺得viutv搞得個世界盃唔錯了

Cut撚左

沙地控球成60%

未講完就cut去廣告

俄仔算ok啦今鋪

起6腳中3球

乜名

喜般
射左 thx

張嘉殷好似著住泳衣咁

少少陣型都無 有睇都知唔知做乜鳩咁踢到

發覺支國淨係可以靠球場內賣殘體字廣告刷存在感

屌你可以咁撚樣入廣告

有波有分析

疤

cut 我條女

好ON9..
聽都聽得辛苦

屌你個閪 now

未講完

個廣告勁大隻殘體

條拉鏈

科蘭d廣東話

Cut左條女 我屌你viu 係咪要收錢先有得睇

全城撐

兩隊垃圾到
Smolov 咁既料係度扮球王

兩隊都可以追對家追到出局

十上十落沙地足球

朝鮮

科蘭:「世界盃 joseph tang」

陳凱琳姊弟？

等聽晚先開始專心睇波 今晚鳩到 玩手機多過睇

咪仲有烏豬 卡塔爾囉
仲有敘利亞你估少野？

美斯

Happy Birthday to me

我想睇hailey多d, 夠mk

西亞都仲有幾隊ok

喜般都唔識各位手蓄要留意下本地波了
佢成日入場的

白花油

和興個廣告柒撚到

屌仲買左讓和tim

最後2:0

和興

敘利亞
卡塔爾
烏豬
阿聯酋
都未到中國

咩得個丁熱血囉

佢死好彩 執到入藉兵黃金一代
講到咩與香港隊共存亡咁 都未打完未出局就返咗去南韓嘆世界

亞洲波連體能都未掂 節奏快比人撚

諗返上屆伊朗對阿根廷

就覺得同係亞洲，點解水平差唔遠

永遠騎騎呢呢

Молодцы! Россия!

買咗和呀

朝鮮金仔

呢場大家水鬥水, 叫做大家都肯攻咁解

伊朗俾埋基羅斯教化 絕對唔差

多力加, 唔怕

佢連提攜年青人上黎都無做
年年都好似選埋個啲人咁

烏茲別克伊拉克都收支足皮啦

呢班叫做好d 真係中國 泰國個堆都係練下先啦

嘉般成日去睇港超的
喺香港仔同深水埗同佢一齊睇過波

呀叉=nigga?

把沙聲

等睇456

沙特唔好入呀

伊朗中前場成班打歐洲
今年仲出咗個荷甲神射手

係 頭先我有講過

有呀叉, 又有力加

唯獨白色的菊花
會繼續優雅

買左+1/+1.5既朋友唔駛驚，起碼入番粒;) 我肯定除非唔係

查漢巴殊 高贊尼查特 艾斯蒙

沙特咪有件力加囉
歸化兵啊

啲傳波賓係不敢恭維

自動棄權

開波

買定沙拿神射先 有隊沙特俾佢刷分

原來-6俊都有請

最慘係編埋同西葡一組
睇黎都幾難衝出小組賽

俄仔想減慢節奏?

仲有ansarafid 奧林比亞高斯前鋒

一定係白虎

係唔係太多人唔夠咪？

退休預備都得

所以今屆伊朗都比人低估，仲要反擊能力加強左

力加作風係自由奔放

佢條仔好似踢港超?

佢同伍家朗請黎教波

條友好多野講

沙地得啖笑

jahanbaksh

所以話韓仔真係好撚癲
以前靠怪獸體能，而家技術都追到
當然黑哨都關事

咩名

係now一齊做主持

又講var

請黎唱歌

踢港超d女女都普遍正

睇下朴智星就知 屌你老母跑極都仲有貨賣咁

而家無左體能啦南泡

摩洛哥唔弱，佢地有條件守死提子

本身輸身形.... 沙特又打技術, 點玩?

兒子 寄誠庸都係踢英超 梗係勁

出去打一定練防守反擊偷雞 打主攻死硬 冇腳法就要練體能

一早冇左體能啦
技術又唔係話真係咁好
係身體質素叫唔算輸得好勁咁囉

高波又唔夠人頂 地面自己又唔撚掂

佢條仔都係做now喎

可同敘利亞加其中一隊意外失落
中國夢成真了

沙哥夫d長傳準到

沙地好難話冇腳法架喎
係戰術意識問題多D囉

喜般都唔識 呢度好多臨時球迷?

朋友姐 謝德謙 南區gk 今場旁述
通常睇波都係同謝德謙老婆 車車一齊睇

佢條仔都係now體育啲主持

仲有個一齊做體育系嘅 黃耀富（凱景）

係我心目中唯一打得勁既亞洲球員係得朴智星
好啲既有香川同中村既
以前都有個李青龍但一傷完就打唔番起

所以好怪, 半場敎練無變陣...

下下都係自己隊友傳失

俄仔11號幾似列奧斯

睇怕要比人456了

呢一代仲有孫興民

邊度有咁多人睇香港波同埋now台

唔記得左仲有佢

其實都係粗糙嫁啦 不過練好防守=意識 佢d防守冇form既

Keyman呢？

沙特個隊長企定定踢波真係睇唔透

現役一定係兒子啦 勁撚到咁

致敬阿朗

比落去啦低b

咁急射

白髮佬浪射

教練都預左俾人炒

咪由得班球員自由進攻

俄狗仲去

Hey,fuck

Evgenia Medvedeva

普京：嗱 拎幾百億出黎讓返你2粒

沙狗好廢

普京同王儲都費事睇 吹水算

多十五分鐘收皮

個下靚如果上到

世界產油國, 關場波乜事

外交策略
睇吓普京同油王傾得幾投契

唔算粗啦
主要係冇配合
單兵又唔係真係殺得死人

1001